下禮拜要考升中入學試，有咩要準備？

點解啲題目咁難的。。？？好緊張。。。。
媽咪樣樣野都可以為左我去做。。。好驚她會罵我咁蠢。。。既兒子。。。唔洗講野了。。。

美人狂出post嘅

準備考試怕怕，媽咪叫我想連登，有哥哥陪

可不可以教我答問題丫？

西。。西兒子。。。